你哋身邊有無朋友講野成日都好刻薄

佢哋講野一時時 有時講野會話你點好點好 係咁讚你

有時候就係咁講d刻薄野 數下你咁 例如借d倚講笑話你柒啊 話你on99 那類野

想問下各位巴打有無試過同樣經歷
其實會唔會係我平時講野都刻薄 所以人哋先咁對我? 但係自問平時講野都唔會講d咩刻薄野,都無乜得罪人 或者可能自己講野得罪左人自己唔知

就住就住嘅話先唔夠朋友喎
朋友梗係會互相笑吓對方㗎啦

That's me

真正嘅朋友係好間唔中mean下你，係咁讚你個啲唔係真正朋友。樓主係咪仲係學生？大個啲你就明
利申：剛剛大學畢業，唔好諗到我咁老

只是太愛你

有時比人話柒真係覺得好mean 唔知佢講笑定真心 個心其實小難受

有時mean 返D FD又怕過左佢底線

我自己幾mean下
但你唔接受嘅話要話比佢知
如果真fd會明
豬朋狗友果啲一係自己提升EQ 一係疏遠

佢話你樣柒定做野柒先

都有

諗多左，講野刻薄係格黎既。

我自己都忍唔到

細個會認真覺得人地串自己
大個左先知互mean係情趣黎

試過同d細自己6-7年既人一齊玩
真係唔可以太mean, 佢地會覺得你認真

如果介意就要講 暗示下俾佢聽
積積埋唔開心 到一次過爆 佢又唔知你嬲咩 你又驚講左顯得自己小氣 最後就會無左個fd

睇吓目的係講笑定奚落